【數學題】非建制派區議員如果每人每月捐人工5%，會點幫到場抗爭呢?

區議員每月酬金為33,950元，非建制派攞左387席

如果每個非建制派區議員每人每月捐人工5%：
33950*0.05*387=約65萬，一年1500萬，整個4年任期就超過6000萬

假如法院未能彰顯公義，有義士成為政治犯入獄。除左法律支援外，義士更重視嘅係係佢地屋企人可能因為失去左重要經濟支柱而受影響。

非建制派區議員每月捐人工依一舉就可以成立一個基金去專門幫助所謂安家費，每人每月捐人工5%但就可能每個月幫到幾十個義士家庭基本生活支援。

同我推到比d區議員睇到

自推 1/10

實報實銷口罩

之前講緊捐一萬架喔
咁快縮水

有d咁嘅事?

sor我冇跟得咁貼

如果係一萬梗係好

捐比邊個先

要請返義士做助理!

推

未來被判入獄嘅義士

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

有人提出新區議員的議員辦事處, 優先取錄因呢次運動比人告或坐過政治監的同路人, 幫佢地制造就業機會, 亦有助佢地隱藏曾經被捕或坐監的身份, 防止佢地被社會歧視。

自推 6/10

自推 7/10

區會泛民本土依家控制每年17億資金，你嗰千幾萬係零頭嚟咋

已經有議員表明會優先請義士

自推 8/10

自推 9/10

Push